黎緊仲有文學放得開的話，唔該轉主持人

鄧小樺完全將節目質素拉低

我已經忍咗手好耐冇睇

今集有游靜做嘉賓就睇下

佢仲未被捕咩？

因為有佢所以從來冇睇過

將西西可以講成浪漫主義，游靜都頂佢唔順即刻開聲你地咁諗真係少有（確實用字唔記得咗）

有游靜我先睇。

游靜正野啊，講野又唔一舊舊，有哂脈絡，熟書熟歷史，從不講廢話。

唉其實好多來賓都好有質素，只係主持自己搞亂哂個party ，以為自己開緊同學會。

唔會睇鄧小樺
佢睇好多殘體字出版的著作
做研究之人唔應該睇殘體

山頭主義講野大大聲又言之無物
屌幾時換左個毒瘤

淨係覺得佢好煩阻住嘉賓講野